（大學揀科）你地最中意咩Major(s)?

Statistics
Actuary Science
Applied Mathematics
Operation management
Computer Science
Industrial engineering
Quantitative Finance
Risk Management
Economics

好似有啲多

Actuarial Science
Financial Mathematics
Actuarial Management

psy or nothing

Philo

HRM

History

Astro Physics

sex

marketing

CS

Poly 5寶

城大三寶
Veterinary Medicine
Law
Nuclear and risk engineering

俾錯負皮

巴打識貨之人

一定史科狗

醫科

Electrical Engineering

中文系

埋土韋小寶

mechanical engineering

歷史

astronomy